6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

快啲投票！！！

6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

唔好比人覺得市民原來都覺得適當，一定要成立獨立委員會調查真相。唔可以再比警犬為所欲為